﻿# banvemaybay

 Window:
        1. Download và cài dat composer, link: https://getcomposer.org/Composer-Setup.exe
        2. Chay Terminal gõ lenh: composer global require laravel/installer
        3. Sau khi git clone thu muc
	3.1. o thu muc source:
		thay d?i file env.example thành .env
		thay d?i n?i dung trong file .env
		DB_DATABASE=flightdb
		DB_USERNAME=root
		DB_PASSWORD=
	3.2. chay terminal ? thu muc source gõ lenh:
            	composer install
            	php artisan key:generate     
